Battle Spirit 拉打卡

拉打系列有愛～～
想收收拉打人頭卡
麻煩各位巴絲比下意見邊啲抵收

創界地好貴喎

有儲 平均一張$200